過咗咁多年，仁醫首主題曲都係咁好聽

嗰種隱約嘅淒美同遺憾

真係好撚好聽

但最經典既一定係求婚大作戰

首op先屈機

misia唱啲歌係勁好聽

Misia唱歌真係幾好
仁醫都好睇，當年睇到眼濕濕

穿越劇經典

仲有第二季果首

平井堅 - いとしき日々よ

世界級日劇

經典神作

仁醫點可以唔講首純音樂Theme Song

misia +平井堅

Agree

到依家都仲成日聽

橫跨150年嘅愛

最尾讀信真係世界級

依套真係劇同歌都屈機

仁醫 vs 在世界中心呼喚愛

2首都係世界級 theme song
排唔到先後

呢首真係好正，依家都有聽
Misia 其他歌都好正 忘れない日々

堅係神作 好正

睇日本仔搞維新 睇到標眼淚

最鐘意睇仁醫2最後嗰集，阿咲封信嗰個位，配音做得好好，我睇一次喊一次

聽到喊
睇劇時聽到 配埋劇情真係世界級

除左首歌 套劇都好係世界級

仁醫都係咁好睇

故事個首尾呼應，南方大夫最後都明點解要穿越，最尾去番後人果間診所睇番仁友堂d史料 唔止令佢振作去醫人，更要下定決心仲要醫番自己條女後代呢幕真係神級
同埋穿越，自己醫自己，嬰兒腫瘤真係估佢唔到

呢套劇d配樂同劇情同演員都屈機
就算唔係催淚位都成日毛管棟
睇到好易眼濕濕

真係超好睇

Agree 兩首都喺自己playlist度